無需標題

佩槍一戴 ， 民心無曬

想當年既荀工 ， 而家只係蠢工

一份唔用腦只聽上頭order既工 ， 一份為左食長糧而站錯邊既工

警力 ， 武力 ， 暴力

林鄭：今次就決定用你啦 ， 護主犬

push